11.11 0800 不停東涌站、不停黃埔站！

渣車入機場個時，有條唔經迴旋處直入機場，好似係一個商場後面。